730全世界一齊走！唔該你講完即刻企到最前留到最後！

屌你老母咩！邊度黎既共識？拎住個大聲公想學泛民維穩定想學人做大台呀！？

721既1125，727既730，大家諗下721之前有威脅啲定721之後？前線裝備心態不斷進化緊，後排愈黎愈早要走？又話各有各做？又話各自爬山？定係你想走得心安理得啲要拉埋大隊走？前線係靠後面幾萬人撐住啊！如果大家跟唔上前線既進化，我地只會孤立左佢地！覺醒啦大家！未覺醒既上netflix睇下Winter on Fire!

解決方法:大家第一時間用腦諗下，再FC，向大聲公提出疑問，而家唔係傳物資，唔係鬥快，要用腦思考！唔好用傳物資既速度條件反射！人講你就跟！自己想走就走唔好拉大隊影響人決定！共識係無意思，因為共識係大台作風，各有各做就係咁解！前線退自然會一group group退，我地唔洗幾萬人同一時間走！大家可以做既就係盡你最大既努力聲援前線！

另外有爸絲提出旗手方法同開返前線channel，個人唔太樂觀但可以一試再檢討成效，以下開放討論。

我下次再見到啲大聲公撚見一個屌一個！我講緊online game發夢啊DLLM!!

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

幫推

推

最嬲真係live既家長式冷氣軍師，留定走唔洗你落order唔該！你地講下加油就ok

我同意，綜合消息同命令人走同留係兩回事。有崗位係身既先叫做決定，睇live叫人走既唔係一個決定，你最多話係一個建議。尊重決定